《春宵苦短，少女前進吧》(夜は短し歩けよ乙女) 有無人有睇?

類似意識流既作品 幾正
再加上咁樣既製作手法真係好新鮮

有睇

識貨

今敏>湯淺政明>others

Old news is so

樓豬睇埋四疊半神話大系

邊度有得睇
BTW:我唔係樓豬

電影中心睇過，覺得幾夢幻，畫風好靚

春宵苦短，少女前進吧一次過播3個故事太快，消化唔切。
四疊半神話大系有11集時間，慢慢沉澱感覺正好多。

四疊半神話記得欣賞埋片頭片尾。

今敏套妄想代理人睇完唔知講乜

睇多次

好多集分鏡都唔係今敏做
套野啲畫面冇咁好睇